搞咁多睇咁多trade黎trade去咪又係跑輸TQQQ

尤其係嗰啲得幾萬蚊本，晚晚係度睇住個市唔瞓覺，搞咗成個月贏得三千蚊，計返時薪仲少過執紙皮呀姐既低能仔，慳返啲時間溫書，擺撚曬入去TQQQ日日笑住瞓好過啦

唔得嫁，要操下盤先叫係美股交易員

I second

只買 TLT TQQQ VTI(VOO)

新手啱啱上星期先開戶 我明你講咩

Strong hold 輸時間值㗎嘛

佢地話既

清講笑？tqqq一年既升幅我三日就做到

連登仔操盤駛你教

之後3日倒輸

清講笑？tqqq十年嘅升幅我連中7鋪大細就做到
一個鐘都唔駛

agger

係睇你幾錢入TQQQ 姐~
你低過110入就係!

咁你不如話8蚊入SQQQ 都唔駛點睇嫁~

ALL IN AAPL 都得嫁!!

清如果你能5年annualized return跑贏3倍QQQ升幅，畢菲特都要拜你為師

TQQQ連續十年annualized return 50%，你自己trade做到既話仲威過巴老